[突發] 朗豪坊對出做乜事

個個都向上望

習以為常

個消防上咗平台 但係乜都睇唔到